美中股市表現反映勝負已分！

Source: FB: Joe’s Investment

中國腳踏實地

就黎貼地

呢d叫接地氣

衰到貼地

呢d係無產階級嘅勝利

佩服到五體投地

資產階級變曬無產階級

贏國贏到五體投地

中國會成最後贏家